90後，00後其實係咪都係蝗語

如果係，連登一路屌人用充電，打折真係好撚柒

係

係 果時親中廢老成日用80後黎屌柒後生仔

連登仔仲敢唔敢屌人用蝗語